賴雲龍被人分化害撚死

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

yuu勁多優惠